再有強国人在日本神社破壞港人許願繪馬

【9.17 許願亦遭打壓】

本媒記者在奈良的春日大社，再次發現有香港市民寫下的祈願繪馬被中國人刪改塗污。有香港市民在繪馬寫上「光復香港 時代革命」，但卻被他人刪掉並寫上「痴人说梦 中国万岁」。記者亦同時發現有中國人寫下願祖國統一咀字句，並同時詛咒香港市民的繪馬。

本媒記者昨日於京都稻荷神社亦發現類似情況，顯示繼月初有中國微博博主公開表示自己在大阪破壞兩塊許願牌後，有人盲從附和相繼破壞針對香港市民寫下的許願牌。

以繪馬向神舍內的神明祈願是日本的傳統宗教文化，刪改或破壞別人的繪馬是對神明﹑祈願者以及日本宗教文化的大不敬。

攝 / Kaiser @ USP United Social Press 社媒

#USP #香港 #hongkong #反送中 #反送中條例遊行 #逃犯條例 #香港加油 #antiextraditionlaw #extraditionlaw #freehongkong #光復香港時代革命 #五大訴求 #五大訴求缺一不可 #USP20190917 #日本 #神社 #許願

【新設】USP Instagram account：

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

宇宙垃圾

自己柒出國際

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group:

快撚d ban撚哂班生番入境日本

比你威一時整污濁人地個牌
最後咪又係令自己國家柒出國際

必遭天譴

再推上國際戰線

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

由得佢哋柒啦

自己寫
「痴人说梦 中国万岁」
佢地係咪弱智

之前個話題比支那網紅炒起左
可以推TWITTER同論壇繼續炒落去
好子彈黎

佢地愈係咁，就愈顯得佢地野蠻。

真係好愛國
去食晒日本人啲野食，買晒日本人啲日用品

支那狗 做乜都柒過人

搵日喺日本推人權法啦

兩句掉轉黎講會好正

又助攻

依班生番好心唔好出國丟架啦

報驚
charge器物損壊

叫人拎塊野印指紋啦以後唔洗再去日本

Btw 佢地寫啲願望又詛咒人，又叫人死
寫黎咪又係哂錢日本啲神點會幫佢地實現呢啲願望

中國蝗蟲真係地球毒瘤
去到邊都乞人憎

痴人說：夢中國萬歲

請日本神明保佑強国？勾結外國勢力？

豬乸人同文化有問題,所以先會出豬共D咁嘢.
大家要清楚認識呢個時序關係,唔可以倒過嚟講,倒過嚟理解嘅話,你會永遠走唔出個圈.

繼續推

推

宇宙垃圾
唔死都無撚用

繼德國戰線 日本戰線都可以開打了

#Chinazi

Chinazi 名不虛傳

將中國一言堂帶出國際

強国係咁上下
最喜歡柒出國際

日本文宣啟動

支那人有冇做過好野？

以後用片假寫 班生番就睇唔明

等緊㗎仔出手

日本點解唔可以禁止支那人入境

班支那仔咁搞 全世界都越來越識分香港人 =/= 中國人

有報應㗎

強烈要求支國去任何地方都要簽證

keep d 繪馬喺到就啱
等全世界知點解香港人咁驚中國

低級紅刁大大嚴打ga，佢地又愛國又唔聽刁大大話

真係好唔尊重其他人嘅文化 日本人出手啦好嘛⋯⋯

強烈建議入神社之前要check passport
蝗國人一概唔畀入

真。賤種
無得救

chinazi

其實佢自己咁樣係自作孽
D業報去番佢度
大家唔需要嬲
繼續做好自己崗位份內事
香港最後一定可以獨立

「痴人说梦 中国万岁」

沒質素就是沒質素

好冇品

做乜求外國國教保佑自己國家

土共自己無神論，神社根本就應該唔俾佢地入去啦

#ChiNazi 冇文化唔係第一日嘅事

正廢柴 夠薑燒左人地間野

求日本神明保祐中國
係咪on9

佢唔係覺得日本嘅始祖神天照皇大神會保佑支那「統一」同繁榮下話。

限止強國旅客入境啦！

支那人 真係好賤

點解呢啲人可以岀國
共產黨應該學下北韓
等呢啲撚樣一世淨係可以留係中國

咪咁柒啦
最多開多塊祝香港人繪馬唔成真咪算
改人嗰塊天遣呀

去靖國神社掛睇下班友點

「祝最後第70年中国万碎」

上次條女點

強國人根本唔知咩野叫尊重, 成日認為全世界要為中國改變, 適應中國

放心喇 呢啲人嘅晚年一定

推上日本Twitter 啦
有冇link?畀大家幫手retweet

越係咁野蠻,只會令香港人更加憎恨佢地
靠呃全世界威咗十幾廿年就已經咁囂張霸道,再比佢驕橫落黎全世界都好危險

改人願望

祝佢生生世世都做中國人！

禁L左啲中国人唔好比佢地入

如果白人世界比佢地控制埋肯定會搞種族清洗

所以好明顯，佢哋智力有問題

好撚嬲
有乜方法可以令佢哋負上刑責？

支那人真係特別無品
國內都算 國外都係咁

第一張佢自己寫自己, 無問題,

第二張個條仆街希望快啲冚家鏟

班畜生真係唔知就係呢種橫蠻行為會令全世界越黎越團結反支
俾曬彈藥俾人之餘仲柒出國際

由佢地
再寫過

快撚d ban撚哂班生番入境日本
等佢地代購丫拿

柒到冇眼睇

班仆街真係無腦嫁wo

狗改不了吃屎

污辱繪馬 皇天擊殺

多謝佢地就真 自己淨出國際 比人睇到有幾樣衰

我等睇百國聯軍鏟起土共同殺晒啲垬蛆

真係有撚病

真，自動柒

今日在明治神宮見到

東京鐵塔

禁止支那豬去日本

算啦日本政府冇牙老虎垃圾黎 上次條八婆乜事都冇平平安安返支那

禁止中國豬進入

做多d最多

同樣在明治神宮

係咪想出道?

支人說夢，中共萬歲

出國愛國精神勝利乃支國風俗

其實真係自已攞架黎丟
特登飛出中國話比外國人知佢地支那人係無文化

竟然去日本鬼子國 一定係漢奸 打得靶

匪國人無恥在於不敬天，唯我獨尊，所以行徑乖張，唔怕污辱神明信物會遭皇天擊殺 (亦只有皇天擊殺先收到佢地）

push

垃圾支那人！你冇的野唔能夠俾我地有的！

代筆

成日助攻

禁止入境未

呢D人完美展示點解香港人唔想認自己係中國人

豬隊友豬撚到一個點

Chinazi

免費文宣

最撚好笑係以為咁樣塗一塗以為香港人會少塊肉
但唔知日本人會更加反感

支那人真係賤過地底泥

唔識尊重人既生番

由佢地搞 全球反中

盡早拿到美國綠卡？？？

向神社職員投訴，禁止蝗蟲遊客寫繪馬！

遲早逼到日本政府禁止支那人入境

好丟臉

中囯人
一定要撒！

點解仲要去日本，去番自己個小京都咪得

你可以自己搵一塊寫，而唔係刪走人哋再塗鴉
呢啲就係你哋永遠唔明嘅自由民主

典型中國人: "中國有咩唔好 我愛中國"
然後暗地裹全部搞移民離開大陸呢個鬼國

咁撚愛國去咩日本呀
成班口裡說不 on99

有冇咩方法可以令神社拒絕佢地進入
好撚眼冤
搞唔成都起碼令日本人知道佢地有幾柒

離開左鬼國又係人地度大叫我愛中國我係中國人

全世界都憎支那人
不是無原因的

中國加油 香港帶領中國民主進步

支那狗聚集外國勢力幫香港？

連買多個繪馬寫反駁既錢都唔比，我極度懷疑依班人唔係真愛國。
真愛國係會為國捐身家，甚至捐軀

玻璃心人民做埋啲嘢真係不知所謂

柒到核爆

唔洗理請繼續，日本人connected

寫支持習刁刁登基 佢地敢唔敢搞

應該禁止支那狗入去

分分鐘惡運降臨

支持日本🇯🇵人反擊

第一個牌下面嗡乜7

佢地越咁做
世界就越多人知佢地幾白痴

點解要我避班生番 cls

咩係biss？

呢種民族真係要肅清

禁地入境啦dllm

必死諧音

集中所有呢D CASE 搵識日文巴打一次過轉去TWITTER之類
睇下有無機會等日本神社唔比D支那豬去就岩

文宣

中共人乞人憎唔係冇原因，完全唔識尊重兩隻字點寫，生番咁撚樣

點先可以令依班渣滓快d有報應

我地點可以唔支持係美國既香港義士

做得好 俾多D人知道終国人係咩一回事

大陸撚真係垃撚圾

5g

光復個復字少咁一橫

下次寫嘢可唔可check清楚先，大陸人柒出國際唔緊要，香港人自己唔好柒先得㗎

日本幾時禁止支那人入境

仲以為自已好型，柒出國際！
外國人只會覺得支那冇文化 正垃圾

病人說夢——>中國萬歲

畫花人地繪馬，寫中國萬歲說話愛國
但自己就企係日本呢個仇家既國度
大買特買，送錢比仇家使
真係好撚愛國囉
利申：最近日本旅行啲中國大媽多到
唔知係咪無得去香港改去日本

所以中國人個名係國際上早就臭晒

由佢做

支那人真係地球嘅毒瘤，宇宙嘅癌細胞

大陸人係咁無質素架啦

睇下幾時日本禁尻你班支那狗入境

蛆國感謝你們

日本幾時禁止支那人入境.
其實唔止日本, 所有文明國家都應該要跟隊.
想去旅行呀? 去下俄羅斯呀, 北韓呀, 伊朗呀果D囉

拆一貼十
用日文英文寫

當然要用中艾寫，問題係佢哋唔係我哋

撕一貼十

生蕃真係生蕃 野蠻到
人地許個願都唔比
自己攞黎柒
全世界都知中國人惡行

事實佢哋漢語水平好有限

支蝗仆街又垃圾又賤格

必屎

伏見

由得佢地
好快柒得多
大家去日本又會清靜好多

(雖然日本旅遊好靠大陸賺錢)

應該嚴禁支那豬進入日本神社

入娜隨俗,唔知
眼看手勿動,唔識
破壞:內行

真係好撚肉酸

同大劣人講文明就真係痴人說夢

中國人去到邊都唔會受歡迎

全世界都知你地支那人幾撚低質啦

要求唔高 希望中國發生天災夠

會有報應過喎

可能往後三世都要留喺支那

幫佢係日本宣傳吓

繼續出醜

發生天災我地又被捐錢

依樣野可以區分到邊啲係中國人
邊啲係香港人
所以從來香港人唔等於中國人

係咁係到樹敵

真係抵人地睇唔起 憎你地班垃圾中國人

中環天橋人鏈！今日7PM！點解無人講？！

狗口長不出象牙

關佢地咩事
許願都唔撚得

個隻蝗蟲臭雞網紅樊燁燁燁而家點, 係咪仲好地地?

屌 返去拜你個習大大啦

咁愛國去咩日本啫

去到邊黑人憎到邊咪咁解囉

癡撚線，唔識尊重人就咪學人出國啦
玻璃心到咁

我成日都話 大陸人讀書近幾年真係勁咗唔少 但係文化水平同質素仍然超低 中共係咁谷人讀書 但係文化質素從來唔去執 中國人劣根性真係冇得救

話時話

出外旅行眞係要日系衣著加守禮

郭紹傑咩

又話反日乜乜柒柒, 又要去日本神社, 又向日本既神許願, 又胡亂塗改他人所許之願。
無恥

啱架啦 繼續做多啲

「痴人说梦 中国万岁」

即係支那萬歲係痴人説夢？

柒出國際

最好多幾單

垃圾民族
完全唔知咩叫尊重

自暴其短
自取其辱

呢個真！

工作關係會同大陸人接觸，字又打錯，又詞不達意，成段野又無主旨，on99咁

冇質素就係冇質素 玻璃心

諗到都唔係支那人啦

宮崎鵜戶神宮都有同類情況
拍攝日期: 15 Sep 2019

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

有病

chinazism

中国人就咪撚去日本啦

不知所謂 醜出國際
世界上最垃圾民族 中國人

不知所謂 醜出國際
世界上最垃圾民族

繼續做呀支那狗，柒出國際

大事上面搞你唔到，咪唯有係啲咁濕9既野上面發泄下囉

屌

中國出得國嘅都係一班廢物，其實都幾坎坷

唔好話咩大文明文化
屌連禮貌都冇
我唔厭自己都厭啦
真係唔知笑好定喊好

會唔會下次有人放針

Push

唔ban中國人入境都ban佢地入神社啦

一個完全唔識尊重其他文化嘅民族
只學會了黨的那一套唯我獨尊的行為

向日本神明祈求中國繁榮

證明支那豬開始驚喇 撕一貼十唔該

話緊你啊 支那豬 mon post狗

就黎禁中國人去神社

我下個月去日本又掛過，睇你班支那人渣可以破壞幾多個！

自己攞黎衰

靖國神社有冇得掛

冇人識日文forward比日本人？

國際戰線

心碎到咁

大陸西係弱智啲

痴同癡都唔識寫
文盲

其實刪咗我地唔會嬲

支那人去死

逐步走向被全世界ban

要報警！

咁撚愛國 仲咩去日本

佢地真係覺得自己好威好愛國嗰吓好笑

因為最多支那遊客去日本

又派子彈

中國人思想封閉程度世界第一

之前係奈良都見到

支那人真係好撚醜怪

港女文佢睇唔明
不過佢哋咁，真係唔驚褻瀆神明㗎喎

又周街屙尿屙屎
排隊打尖
直頭禁止支那人入日本啦

好明顯有組織性破壞日本文化

有咩國家會成日強調創建文明城市就係冇文明先要創建